朗癲 其實真係無人能及 全能到仆街

傳射控 乜撚都有
No look pass 手術刀 傳波已經屈撚左機
射波又係咩都有 遠射又有 近嘅 篤波chip射
控波更加唔使講 好似落咗膠水咁 有邊個可以搶到佢波 拖丹轉身 牛尾巴 skill到仆街 拉到拉唔跌 推到拉莫斯成個爆旋陀螺咁

我夠膽講一句以前到宜加球壇無人能及

樓主小心比癲狗追住屌 話你盲目神化舊人

又神化舊人
邊有球員會廢到成個生涯無遠射無chip波

咁撚勁幾個金球？

夠唔夠C朗勁啊

留名睇霉西班癲狗咬人

唔用美斯比
丙朗製造入球嘅效率都高過佢啦

你唔用美斯比反而用更勁既C朗去比

可惜得1 2季貨仔

呢條係反朗狗

你係C朗含撚狗

‎根本美斯已經超越左朗拿甸奴 唔好再神化舊人
美斯盤扭傳射每樣都係頂級
雖然同樣朗甸都係
但一季50球呢樣朗甸真係冇可能做到亦都冇做到過
助攻方面美斯傳球視野又係頂級
助攻數目亦都非常多
唔好再神化朗甸
認清美斯勁過朗甸呢個事實

以後大家淨係討論美斯有幾勁得喇

唔係靠美斯神，佢一個西甲都贏唔到

冇頭槌 唔識彈琴 邊忽全能

呢條撚樣全盛期係c朗既體格、美斯既球感、尼馬既插花同麥巴比既速度集於一身

雞姦黎講，唔夠

幾襯，